想同一個唔熟嘅男仔傾 可以有咩話題開始

離唔開性話題

Me?

男仔主動起話題架bo⋯⋯

見過面未架？

要女諗話題即係你唔靚啦 不如算啦

Why

咁你可以試下同我傾計先

問佢1大定0大啲

邊度識？ 工作上？

同唔同U